{
    "product_id": "laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-240-g9-i5-6l1y2pa",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "14.490.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có giá 14.490.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_02",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.47 kg",
            "long_answer": "Kích thước của Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) là Dài 324 mm - Rộng 225.9 mm - Dày 19.9 mm - Nặng 1.47 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có khối lượng bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "1.47 kg",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có khối lượng là 1.47 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông số kỹ thuật như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông số kỹ thuật."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có bộ xử lý gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có bộ xử lý là Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có bộ nhớ RAM bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có bộ nhớ RAM là 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "16 GB",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hỗ trợ RAM tối đa là 16 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "14 inch",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có màn hình là 14 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có độ phân giải màn hình là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có độ phân giải màn hình là Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có card màn hình gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có card màn hình là Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có cổng kết nối nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "['USB Type-C', 'Jack tai nghe 3.5 mm', 'HDMI', 'LAN (RJ45)', '2 x USB 3.1']",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có cổng kết nối là USB Type-C, Jack tai nghe 3.5 mm, HDMI, LAN (RJ45), 2 x USB 3.1."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có kết nối không dây gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có kết nối không dây là Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có webcam không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có webcam là HD webcam."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) sử dụng hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) sử dụng hệ điều hành là Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin khác",
            "short_answer": "2022",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) ra mắt vào năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "4.4",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có điểm đánh giá trung bình là 4.4."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_21",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông tin chung như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông tin chung."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_22",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông tin tiện ích không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông tin tiện ích."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-240-g9-i5-6l1y2pa_qa_23",
            "question": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) có thông tin đánh giá không?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "null",
            "long_answer": "Laptop HP 240 G9 i5 1235U/8GB/512GB/Win11 (6L1Y2PA) hiện không có thông tin đánh giá."
        }
    ]
}